平保$100集氣區

買平安，保平安！

短期目標：$80

gogogo

推

又升

連登既平保股東好低調嫁

買左2628既好想死

何不兩隻都持有

可以抬起頭了

依家入2318都未遲

🤤🤑

見到集氣post姐係要走了

no need, strong hold 到100

又破頂

平保股東呢？

6x走左

屌你 上次開完即跌

咁強勢，冇事嘅

又係化雲

你手頭上有咩股票？

700 牛 輪

玩下平保輪呀嘛

研究下先 搭沉船

幾錢買左，好快$80

69.5

爽😊

買平安，保平安

我玩call

屌你 有錢賺就低調d啦 集咩尻氣

馬明哲 we trust

三馬

玩你嘅2382都fat fat la

我都有買平保call

fat fat la

呢d post真係一出就賴野，之前3380,175,3993都係咁

利申有貨

屌

終於跌

76.55 high j 左平保

走

不過之前走左

我今日都走咗，出咗支避雷針

哇屌

最近已經累積升得太多
牛仔放曬鎖定利潤 過一排再玩過

me too 隻輪升咗倍半走咗

入左幾千蚊call玩下

我隻call 而家先得個40% 繼續渣下先 大把水位止賺

保費

升到落唔番黎，長期升

有排升

你入完就跌

屌 仆佢個街 我一走佢就升 咩事

有冇咁黑仔

妹撚左成朝 一走就升 屌啊

巴打你個qq牛放左未

入唔入貨好

call

call左

隻call咩冧把?

屌老母76.55 high j左平保:有排坐

好快唔洗坐

11465

我都76個陣入左隻牛

玩價內call仲好

75.85

69.8

唔洗驚啦，2318有fintech好有前景
利申61.5

買入價一個低過一個

屌你咩

我啲貨八月入嫁啦 經歷過兩次跌到58

守得雲開

長線黎講，2318好穩陣

今日加咗call

咁多人想輸錢

??

唔買=輸錢

有冇諗住再入?
利申62.2

今日加左注

我有諗過呀，但已經兩手
學生承受唔到咁重倉，成個倉已有十三萬

隻call走左

又入左隻72蚊牛

好博喎
又叫我入CALL 波幅細D
自己就入72蚊牛

唔對路即走

食春藥

番到家鄉啦

破佢老母頂

升空了, 揸到到期為止

唔知今日破唔破到77

3xxk賣盤 唔知食唔食到
食得晒就掂

坐隱呀

個勢好難唔得, 呢隻野真係跑嬴大市

殺啊！！

泄左道氣，再黎

低調D

回緊，回多啲再入call

A股係咁上, 香港咁快就插 咩料

儲氣姐！

今日目標77蚊收貨

係希望企到多一陣
尋日嚇到標屎

[quote]
係希望企到多一陣
尋日嚇到標屎[/quote]

個trend咁靚，怕咩？

之前285 都係

上啊
破77啊

電子野咁假 邊有得比

77蚊走晒牛 call啦
祝大家贏多啲

隻72牛有無賺4倍

多謝你啊平安

嗰隻平手走左

77.05走佐
多謝平安

痴線架77.6 好驚聽日又回翻

盲入平保QQ可退休

New low都73.7高過10天平均線, 驚屁咩

展開新升浪

如果長揸，平保都算穩掛？我之前在2318 同2628 中簡左2628，雖然都賺左，但如果當時簡左2318 就賺更多

自己睇下15年7月24, 呢個世界咩都有可能發生, 更何況而家係大牛市, 岩價位就好走, 如果想長揸必勝, 領展岩你多D, 派息年年增多, 長揸必玩

拆細姐

Sorry大大...我都諗緊A股點解可以咁跌法

瘋狂破頂

上完堂變左78

你又再入番?

入返少少牛仔搏下

唔知勁假會唔會跌返

當日40蚊入， 68走左好後悔
今日升到過哂火又唔敢再入

當日我62入左

63走左

真係無諗過三日就已經翻到家鄉仲賺有突
唔洗做傻鳩

追唔追牛好

聽日似會回調 升咁急
我留少少搏下

唔撚回 直上$80

大師點睇聽日
會唔會好似吉利咁回調

屌單日升6%咁撚癲仲回佢老母咩

每日嘅競價真係好難頂

屌 買喇 我唔信我一買就跌

尋日入今日77走已經執幾千

不過好後悔早左走

係

本身已經有牛 見佢升到咁睇黎80不遠矣
加注

忍唔住高j左手

加正股定牛啊

驚唔驚大芋壓價

牛 擺到80先放

收回價幾多

我都短期目標係80先放

入左少少70.28牛過夜保平安

你又唔係老瞄 唔驚LA
老瞄買就真係要走喇

由1415到1478, 成日比佢伏到

冇睇幾個鐘升咗咁多😦

有可能登死..

頭先走左一手袋袋平安先

慶祝下先

啱呀

跌番70先買

你慢慢等股災啦，短期冇機會

好期待聽日

平安保險保你平安

掃牛仔

一早講咗

call call 佢算

2017-11-16 22:59:45 即市HKADR
中國平安 78.516 0.666 0.86%

又係你，今次冇上錯車喇

屌，佢仲係70果陣買得太保守，一手ja！

而家咁高點追！

call！

adr 79

我今日走晒啦 收市入左2千蚊牛保平安

聽日目標$80

希望開市入得切

有錢齊齊執

all in 2318 la diu

btw你有冇走QQ?

興奮

平保正野黎

Strong hold

Ching fat fat la

adr繼續升1%
不過我見佢升得急，所以今日已經放哂d動物，得返正股繼續hold, 計埋槓桿即係減左超過一半倉

放少少保平安

勁

點睇又升？

巴打有冇買牛?
琴日食左隻肥美呀

只係69.5入咗call

今日可唔可以上80啊

79.8

今日有機掂下80

我估掂一掂落返嚟

正常獲利回吐

大戶出貨定入貨

79.9

80.15

宜家入唔入貨好阿

一早叫咗入

有少少頂住, FEEL到今日QQ走勢勁D
因為尋日升5.X%都好誇張下

岩岩高位走左3份1牛

走得切?

走到, 有傻仔溢價買, 我幾皮野本姐

恭喜

好多人走,,,

$80高j隻牛 拿拿聲走

孖寶嚟

屌，回返少少姐

我慢慢坐

strong hold

又上緊

我又高位又牛…….唉

A股要破新高了

又信心就應該一早坐實唔好走

you are not alone
其實我同你一樣成日摸頂，放完又反彈返

走哂
等睇幾時岩位再入, 點知一走有條傻仔溢價0.9%狂入貨

收回價70 利申已經食埋牛
連埋700一齊放曬 fatfat

加注！

仲有 無上升空間

入左少少牛

無晒人討論

係咪個個散哂貨

注已加，有信心

點睇18478

78.5入左小小

加注，要賺返新股所失去嘅

74 牛好驚打靶

叫咗你玩輪，咁咪唔驚

唔夠錢玩正股 想入輪

我玩28497

輪會輸時間喎

我隻輪一個禮拜升咗兩倍幾，邊度輸時間

btw橫行就驚D

無力上啦
希望今日守得住78

洗唔洗咁博

A股升好勁

有D心郁

但感覺轉玩落後大市既妖交收抵玩D

一路好走

79.35 突然多左400k賣盤 屌

A股升得咁勁, H股絲毫不所動...

仆街 禁住黎放 壓價 食屎狗

有冇人又入左近牛 而家睇住個買賣盤好肉緊

破唔破到80 蚊既1.1m賣盤呢

攻阿

隻野成日A股一收市就插, 不過A股今日升到癲左

on9

睇住啲買賣盤見唔對路放左牛
蝕少幾百蚊

蝕?

屌 一入call就跌

屌 玩牛牛贏嗰啲仲要倒蝕

股joy啊 走鬼啊

屌放唔放好 好驚下星期又跌
69蚊牛

diu

唔錯啦都升一蚊
回一回下星期再衝80

咪係，都唔知D人點玩到蝕錢

有無力上100

信念問題

adr79.45

大市都係靠700同2318撐

唔信平安可以星期一企穩79蚊

我信企穩80蚊

下星期落75買1手玩下

你係咪想打 $85

你下下都係喺佢跌嗰陣入?
我成日都摸頂

明眼人一睇就知亞爺想炒返起 A 股。
A 股蟹貨區係 3400
橫行左幾年。升破下一關係 3800~4000
港股升左30%。
現在輪到 A 股。
平保過唔過到 100 未知
90 一定過硬。
買正股一定無錯，齊齊等收錢。

gogogo

call 2318

信你 all in gogogo

聽日95

＄80算，唔貪心

升得一個幾毫不如唔好升，一野爆上去

一個幾毫我隻價內輪都升30% up

及早離去

止蝕轉過黎2318咪唔洗坐

賣Q左垃圾平安換700

邊度垃圾，睇過！

a股跌 屌

股joy

無咩上升空間 走人

升緊😓

守住79啊

前幾日射得太多 冇力上

好心你地，
唔通今日78買，明日就過90
邊有咁順。
買正股坐下，怕乜

平安啪啪啪 平安啪啪啪

今日跑嬴個市咪算係咁
大把中小型股跌到媽媽聲啊
整固下再上啦

同常2 3 點就回返dd

係
3點後就回
正仆街黎

屌，幾時先跌呀，想再入多D

跑輸700

調整下姐

比人吹奏，會慢慢步qq後塵，爆上

聽日賣Q左隻垃圾佢 唔識升

賣撚晒佢入qq牛

兩隻都買 齊齊升

開市即走入qq牛

79蚊

升空進行中

賣撚左隻垃圾先起飛 正一垃圾

82蚊

772 都可以升咁多
如果佢分拆陸金所,, 呢隻野真係唔識估個價..

痴撚線 好彩瞓晏左 冇賣

火箭到83

火箭升空

平保升得勁過qq 但避哂風頭

上呀

83.5已入、好撚驚

手有少量牛 走唔走好

沖呀

唔驚啦
上星期我76.55入咪又以為自己做左傻鳩

痴撚左線啊

殺啊

目標價幾多 講

84 高追

平保係騰訊面前成個毒撚咁

咁有訊心

係平常心

$84 都追, 好勇..

上幾個星期 64蚊追左，我都覺得自己好勇

上星期79追左都覺得自己好勇

上星期79買 見唔多升 SET左今朝賣 賣Q左隻垃圾就升

尋日淆底79.6走左，今日82追返，決定唔逆天而行

上星期回吐嗰日 all in 咗，而家淨 F5

一動不如一靜

上星期四升成四蚊wor 升勢放媛下好正常姐
唔好咁心急啦

85

宜家入點睇

你唔係放左咩？

平手放左 就升

係囉 依家升得咁快
唔知道好唔好高追好～ 好猶豫😔

唉 點解今朝去高j qq牛 唔保平安

衝上100不是夢

屌 賣撚左先黎升

聽日追翻手先

85.5有無機會企係85收市啊

86 搞乜升咁多

2318先係股王

好想放

有騰訊GE影子

90 go go go

升到自己都驚

保平安

垃圾玖紙 轉戰平保

80放左 86先黎追

中銀香港: 11210109*****
買入 港 02318
生效日 21/11
成交日 21/11
5仟股 成交價 HKD85.5
全數成交

61692

20蚊變2500萬

升咗$7

癲

+1

上晏就走左d牛 後悔中

溢價 11%

痴線

決定一齊痴線

樓主係咪仲玩緊28497?

淨係入得樓主隻call兩手
好想喊

咁大支陽燭咁靚仔 聽日又爆多野lu
咪咁7覺得升咁多就會跌啦屌畢業未

聽日走啲qq牛入平安牛

yes, strong hold

感覺呢個post好似越黎越多人

留名學野，qq牛同平保牛揀邊個好

平保升到癲，我之前放晒call

咁癲

呢qy3好似平安强勢啲 炒分拆消息

感謝巴打，我都睇緊好似平安比較有機會有肉食，係諗緊聽朝唔睇架直接追定係睇下佢會唔會回少少先，同揀緊應該買邊隻牛仔

叫咗你一齊坐到＄100㗎啦

得70蚊果陣就開定post

83 入咗都已經淆底

而家炒緊政策 全民皆保 市場預計將來賺多d

升好多呀好驚呀？？

大陽燭都唔追...係咪跌20蚊果陣你會覺得好抵而去買？

呢度係咪師奶多？

利申9up

太遲先見到，本身個ac係女朋友嘅

心大心細緊應唔應該不問價牛肉

$85.5 傻鳩陪你

不過我search過好似2014年大陸都講過話要實行全民參保，係最後冇左回事依家再揾返出黎講？

利申 琴日79.65入左500股

Fat fat

聽朝跟巴打入少少玩下

岩岩收市入左牛

唔夠本入得一手，點夠你地fat

聽朝追多三手先

why not both
平保潛力大啲

78蚊牛仔路過
日賺69%

兩邊都有

risk sharing

聽日先買番2手平保 係咪好傻鳩

目標價106.
岩岩先起機

今日入左一隻700 call 加隻平保牛

今日0.127買左 61692 收市前放哂
lunch 個陣揀左好耐唔知揀邊隻牛仔好 最後見呢隻大波幅就買左 無諗過咁癲

Fatfat

聽日繼續

溢價11%點入得落手

尋日0.045入左 炒到咁高溢價我都走淨好小

依家入係咪好不智？

摇撚準備

驚佢回調

yes 唔知買唔買好 升左又貴

競價插緊3%

接火棒

屌 做乜鳩

終於跌些少！

高j左嘅睇黎要坐

入貨日?

跌幅收窄

記唔記得琴日ao升左幾多

跌唔落

fatfat啦

宜家入得唔撚得阿

你可以等穿左439.6再入嘅

平保阿

睇錯

平安都係有買貴冇買錯

A股就上80

好强勁既買盤

點解仲小過香港

做乜9

Why

萬綠叢中一點紅

入撚左先跌

屌, 一定係尋日升太勁

入左少少就跌

今日上90

琴日升咁多 今日一定會回調啦

希望今日回調得番LA

博啲傻仔放貨姐 冇貨點升呀

好癲, 300K貨係85蚊, 一陣無哂

大戶離場..

屌你老味87.1歷史高位all in左

師奶...

拎琴日陽燭一半/底做支持位 之後就會升返

巴打買係正常... 最多咪止蝕 但部署係無錯wo 唔通越跌越買

希望會升翻啦

85蚊傻鳩

唉屌87蚊傻9

無哂力

上唔上到翻90蚊

73蚊牛 好驚

86蚊傻鳩

揸緊61692

唔玩啦 比返d錢我好唔好

62142

上呀！

62142 3%溢價喎

尋日有隻最高位11%溢價, 2毫丫

依家買牛

垃圾

垃圾62142

隻垃圾賣就升 買就跌 我唔撚玩拉

你一話走就轉燈

垃圾股

升勢好強，跟樓主入隻輪先

有邊隻唔係垃圾

一定上90

出現左幾分鐘都無都俾你買到勁

衰心熊

唔驚啦一定升翻
今日調整姐
話晒尋日升成7蚊

好彩無入

買番700算 垃圾平安

岩岩見到有個大倉一野沽左5格 300K貨 嚇一嚇

新加盟牛61848

平保都係垃圾黎

呢句真

85到頂...大媽唔入貨

集氣 100

73蚊牛好驚

我75

啲牛變蟹貨了

62218 / 0.116 買左4手 , 長揸，等佢上95-100

隻牛到期係現價收定係收回價收?

平常心 Strong Hold 到90

今日特價時段

買多D,想走

我玩開即日牛所以冇研究

(現價-行使價)/10 or 100

視乎你對換比率係幾多

入左18537, 18958, 上呀

仆街烏

80蚊見了,垃圾到喊

穿埋84 molamola

仆街鳥

冷靜D, 去到3點半再睇

勁假再跌

早走早著 真係抄消息

唔好震走 呢隻野睇100蚊

75牛有d驚

一入樓豬隻輪就跌 腳頭差

成班傻鳩 跌2蚊都無係到嘈

咪係唔回下邊有得升啊

睇好上證會爆 個市幾健康

77放左，而家番黎接火棒

唔跌邊有得升？尋日升左甘多。

升咁多都要呼吸架

90蚊點都無問題既 最緊要企住3萬 不過現時黎講 388應該最值搏

賺緊500%

sor

大家集氣比上證

18537@0.72 我都入左頭先
你乜價入？

又要坐穩呀，升空

上啊

新手一問，今早高位入左28497 @1.36， 是否只要正股升，佢都可以返家鄉架？ 我自己之前已買正股，想試下玩其他，點知高追左

騰訊平保跌，個市竟然唔跟跌

新手就咪玩輪啦

跌左升唔返架啦，唔係啲人點解話高風險

知錯了 係咪要止蝕

牛仔過唔過夜好 蝕緊錢

你覺得自己受唔到咪止

跌少少驚過鬼咪買啦

感覺聽日好關鍵
如果聽日再係跌到咁應該短期內見頂

感覺

大家集氣 H股

18537@0.79

勇者無懼
聽日升返嫁啦

睇長遠

驚咩

Adr 3%

當我無講過

18658 @6.3

？？？？

Adr唔可以作準

請緊握扶手

琴日入兩隻牛，打算長揸

61952 / 0.107 入 - 62218 / 0.116 入

兩隻都75 回收，等升上90-95 先放

低開

笑撚死

跌到75入貨

勁假低開

希望年尾大戶結算派貨跌到75左右俾我入

而家唔入 無機會入

隻垃圾玩完

你走左講聲

等75蚊

牛牛加油🐮

我走左去入5手QQ 430 即日又跌

我唔想在玩拉 俾我打和得唔撚得阿

再唔走蝕到渣都冇 快啲走 求下你

無了87.1 短期高位
個走勢同2018，2382好似就咁睇

唔怪之得QQ跌 原來你入左 快啲走啦

大家同一條船 齊心D

守

轉燈

正一垃圾股 700紅阿

有貨咪坐下

跌，升，跌跌跌，升跌

平保轉燈

開返車終於,升啦

牛牛要進化變和牛

屌你老母 隻牛50% 街貨 都唔出價，負緊溢價 屌

升勢放緩

有咩慘得過揀錯牛

61692 呢隻牛應該無得玩，升都跌

未拆時 剩4手
2月$43入左10手
唔貪$9x走哂算

62218 gogogo

62142係咪死撚左 死魚咁

快撚d企穩左85先啦好嗎

我同你同一隻 我 0.116 買，而家重跌緊

好撚7鬼 升唔撚緊 跌就跌多啲 屌佢老母

又震倉 上證又跌

垃圾平保

屌佢老母

d 人散貨買700

隻牛真係跟跌唔跟升 屌鬼撚到

上呀 殺呀

你邊隻牛？

ON9 100%街貨,買撚爆哂喇,自己唔撚睇,買貴左

ON9 100%街貨,買撚爆哂喇,自己唔撚睇,買貴左
溢價 8.04%

個個唔放以為有寶,一野跌落去就知死

唔撚識買又要跟人買牛,升唔跟升就係咁吠
真係多得呢啲傻鳩買

61163 仆街牛

街貨量(%)3 95.31%
溢價 2.07%

上證就黎跌穿3400

你搞qq好啦 唔好搞平保

轉左第二隻平保牛

我前幾日0.105買

62637 今日新出，再買左啲

下午準備爆升 大家坐穩未

你個名，再插會好痛

穿82.5即走

你走啦 我唔想搞大佢

坐穩啦

睇rsi同10天日線
80蚊見

攻頂都要抖下氣
整固完應該可以再上

屌你老母

跌夠未

大家唔洗驚，大芋呃緊貨！走貨就傻啦！

strong hold到分拆陸金所

垃圾股 剩係識抄消息

a股跌到仆街

噴血拉

一日上證跌 A股跌 都係無運行

淨流入資金咁多都跌 擺明…

大家坐穩

穿30000點加上a股急瀉

最多78

如果78都穿, 個市接近玩完

琴日87插落黎今日82 咪又係咁插

屌跌夠未啊

跌多啲俾我入貨

單日升左9%回吐下好正常姐
79直上86咁癲
只不過插到75要個市都跌番AT LEAST 600點先做到

利申: 重倉平安熊準備過夜

等緊3點大陸收市點造化

82蚊個1M貨一野散哂水

有人主動沽左999K貨
痴線

升左9%又插番落去

62142呢隻垃圾到仆街

高j左

人踩人

平保我立即屌你老母

無左2 皮野，無眼睇

上翻82俾我放得唔得啊

a股大跌，大成市散貨，阿爺出口術，都幾難唔急跌

講左咩

聽日是否更仆街？今日大戶清倉日

我隻61621隻牛跌倒仆街，又有排坐

唔洗驚 收回價多數75 d價亂黎

岩岩最後逃生門出現左1秒鐘

好在隻牛走得快蝕啲啲

free fall中

75蚊

我都玩撚完拉

痴撚線80
free fall

30分鐘
仲有得跌

走鬼呀

襯低入貨

唔好咁傻

穿82 已經不問價去
一定再跌

Mola mola
針了

其實80蚊都冇幾耐之前姐

我已經變到穿80先放 決定守埋最後

再跌

開始反彈

大戶掟貨

彈左去邊

根本之前升得太急

molamola 平安一啲都唔平安

岩丫 所以覺得仲有調整空間, 仲要受A股拖累, 今晚夜期再插就FAT FAT了

平安不再平安了

比啲信心啦各位

散戶大恐慌

勁假跌到80.2

80 不保

停啊唔玩啦

80都守唔住了

MOLA MOLA 好不安

集氣！

聽日平保大反彈再創新高帶領恆指升500點

尋日收市前入左隻2318熊 放住一半先

61556 牛牛頂住

養緊3隻牛，加油，唔好死
75x2 , 77

開唔開農場靠你地

要升起碼等下禮拜

有無人仲未放平保？你地打算點樣部署？

今次我絕不放手
唔想再後悔

100見

問得呢句ge 人係無信念的。

點解我買咩跌咩嫁

股災

信念

集氣

落到75都唔諗住買

未撚跌到75，要保住我啲牛

聽日跌多浸

希望今日穿80

咁幾時買

琴日入左一手試水溫
每落5蚊加一注

雷蛇失利, 我要係平保企返起身

生性D好冇

元氣彈準備

應該仲有得跌

個個都唱淡 明明呢度係集氣區！

淡友出番去

唔唱淡點入貨

今日應該有力上返 估82樓上收

淡啦

今日平穩

好多人睇落番79到 10ma 先上 不過我覺得80應該都會彈

希望今日有逃生門

什麼逃生門？係兄弟就同我殺上去

100蚊無難度

求升番上$82,俾我走咁啲牛

又要賺得多，又要買牛仔

大家睇路, A股插緊

上證急跌

阿爺又食屎

又轉返燈

爆升了
點玩呀痴線

逃生門已開，有得走好走

淡狗

直上100蚊

我唔貪心追返琴日跌果 d , 星期一再爆升就最好

再唔走冇機會 人踩人

阿爺

阿爺真係好撚累事

其實呢個係集氣區
唱淡去其他post

咪係，淡友死返岀去啦

大師又踩平保
好友勝一仗

有人唱淡先識升

大家幾錢會入？

玩完

阿爺咁玩法 有撚排坐

76先再入

什麼北水流入，屌佢老味，西水流入就係

都唔知流撚左去邊

高追既比啲耐性 之前我63.5入，都坐左兩個月

正股一定唔洗怕，無野好驚

而家係到膽心既十個有九個都渣緊牛

申利，我有3隻牛

又要召喚鄭融

咩價位呀

正股真係唔怕坐

62218 / 0.116

61952 / 0.106

62817 / 0.048

會唔會買熊對沖下

其實重牛點解唔買期權

而家佢唔上唔落，一時又上少少，一時又跌，唔敢買熊，一陣痴左升我咪又企係到，到時見佢升得勁，放左，突然又跌，我就死快 d

我唔識玩，輪都想玩但唔識

分開3隻買, 走咪走唔切
做咩咁醒丫羊

你真係尻玩喎CHING

新手，玩左牛牛兩星期
重摸索緊

準備又一棍

斬手指賣QQ 轉買平保

你轉左幾次啦喎

要跟隨風向

好容易左一巴右一巴

大芋散貨，睇路

點解正股升緊隻牛可以跌緊

因為無人敢接貨+仆街發行商唔出價

我嗰隻都係 平保一日唔爆升佢一日都去唔返正常價位

高盛？

摩通

高盛牛

我嗰隻法興 琴日5x%街貨量 今日變左100%
想換馬都換唔切

我係法興牛
見瑞信牛升緊11%

而家俾發行商任撚

街貨量多定小好?

集氣 今日最少收73

仆街買左隻高盛出61621牛，跌就暴瀉，升就唔郁

多，代表多人買，炒得起，溢價高都係，炒得起先賺得多

學到野

街貨高 會唔跟正股價走wor

炒得起先搵到錢

上到50已經係失控既火車

咪教壞人啦 街貨梗係愈少愈好
多街貨既牛 啲價亂鳩咁黎

少貨價位差距咪大, 你想放就要梗食幾個價位
30%-60%最好

61692 就係on9既例子

街貨少先易炒，夾到幾多都得

街貨小，發行商食你價你都無聲出喎
或者遲出價，出西價

但街貨多發行商任鳩佢開價都得 我就係坐住左隻咁嘅閪牛

隔離嗰隻牛升緊10格 我嗰隻蝕緊1格

我隻61621街貨量60%, 家下先升得個三格，真係屌老母

61611
瑞信隻牛升緊45%

幾時上番85

入左隻仆街牛 負溢價賣都冇人買

我發覺高盛好仆街 急跌唔開價 而家轉摩通算 唔好貪個小小溢價

有排坐

平安仔算彈得多嫁啦

61163 高盛牛

平仔有心有力, 請向上發展, 發得起請你叫雞又冇咩所謂

沖啊

點解平保同QQ個價齊上齊落

隻62339今朝一直hold住0.8x 有一下無端端插落去0.7x 但係明明平保個價冇郁過 哩下最撚傷
而家平保升返上黎佢先去返0.8x
瘋狂俾發行商撚狗咁撚

控制恆指

62218
62637
牛牛上呀

好羨慕巴打冇揀中伏牛

屌你老母，揀錯隻牛真係慘過食屎

你老母其他牛升成20-30%, 隻61621 先得個8%

62032 6% 點睇

企穩83冇難度

不過未返家鄉
等下星期吧

成交得個7單,蚊都訓啦

有排先上番87

仆暈自己至少一個月啦

我中撚左伏 正股升2.5%，佢升5%

高位上緊

請問係唔係開緊車

屌佢老母 81蚊放哂d牛牛就升返兩蚊
由賺4萬幾得返2萬 慘過輸錢

62652 好過份 低水咁多

61621屌你老母

換左牛 而家坐緊62634

我都係

90等緊你⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

有咩閪得過見到正股仲升得多過自己隻牛仔

上90呀要

快d 上返87

咩事 點解正股升反而我隻18658跌

守住83

頂唔頂得住

你睇下個溢價

輕鬆守穩 83

勁假時段先

62817 呢隻平安牛，全日灰色，但又見佢有升跌
點解會灰格

今日先上市

2318 ho ball

點解平保可以企得咁實

0.048 入左

有北水

一直上

61636 幾好 我0.068入
宜家0.115 正股升3%佢都仲升到27%

咁騰訊又跌

屌你 平保

最後個下隻輪食價

叻仔 day high收市

62142升得3%邊隻牛夠佢閪

換牛啦

返生 61952牛 都貼價

垃圾 匯豐 瑞X blacklist

有咩高人解釋下典解🤔🤔

有冇人玩61692

真係閪到屌佢老未 眼見隻隻升幾十%
E隻垃圾 可以無反應

一早換左 只係見到佢咁垃圾

匯豐唔開價囉

day high 收！

61556

唔會自動跟正股行？

發行商仆街唔開價 或者街貨多啲人亂開價都會仆街

有無人可以解釋下收市4點明明8.65
點解會跳左上8.75?

62032 負溢價 點解會咁

競價時段

仲要係3點開始負溢價，個價已經係個賣價

咁多新手

00700完全唔係我地果皮

OMG 大家睇路呀

其他升得勁個D, 係比人炒高左, 例如61692, 溢價3.73%, 姐係話你隻正股要上升3.73%你先回本

以61692為例, 換股比率100, 行使價 75.180
牛證值幾錢 = (現價 - 行使價)/換股比率
= (83.75-75.18)/100
= 0.0857
但係佢現價成0.117
姐係如果今日係到期日, 呢隻牛證只可以換番0.0857蚊/1股, 但係你用左0.117炒賣價買番黎, 姐係買貴左! 除非你係預期你買個隻野係係升好多, 正常都唔會無LALA買貴左,
0.117x100+75.18=86.88, 姐係要正股上到86.88你先回本

62142溢價先0.4% 都算合理,
溢價係負數姐係買抵左

琴日溝左12月 PAI 80.00L7 22@4.05
今日回本兼有錢汁
平保星期一繼續上就fatfat

下個月目標上90

星期1 見79

順勢搶上去咪有溢價
劈落黎人人走鬼靠莊接咪負數

但係今日下午升到狗屎咁都keep住負溢價，街貨50% 係咩玩法

rubbish

星期一不問價入牛

62142 .108
61611 .125

而家兩隻街貨都高到仆街
我要正股幾多先上得番家鄉

62142 星期四果斷止蝕斬撚左佢 垃圾牛
換過隻仲好
61692 我覺得仲好 升得快跌得快

100%街貨、3.74%溢價，持有還可以，明顯唔會依家入

係咪姐係要放啦？

我只係知我$0.6入左，然後1.4放左，之後再$0.1 入左， $0.12放左

咁多人玩牛熊
明明咁唔公平
比發行商莊家撚
期權公平咁多反而無咩人玩

鬼叫動物賺得快過正股咁多咩？

期權係玩恒指？

高盛輪最仆街
利申買過中過伏唔再買高盛輪

what not buy 法x 摩x 呀 ching?

法興定法巴，做乜要打x

是但啦總之就好過高盛、瑞字頭

股票期權
當然 都有指數期權
同樣有唔同槓桿

2318 966 孖寶

一個字 聽日升定跌

再試升穿87 企唔穩要走人

升到仆街

一個字？

有升有跌

升

升5蚊跌5毫

聽日繼續上！

100 不是夢

隊穿87

繼續入牛

希望穿80

穿

穿90好嗎

大戶又撚狗

唔好撚我得唔得阿

啲牛

俾啲信念

我唔想玩拉 俾番D錢我得唔得阿

你今次又入左幾多手

成副身家阿

穿80先 之前升太急 上證加上急跌

跌到75左右入貨

82鑽石底

81鑽石能量底！！

又要坐多輪

有好消息都跌 我唔想玩拉

升啦升啦 我買左少少牛 俾我汁少少就算

82蚊啦

有冇買左62096既手足係度

比佢震左出黎

a股跌到咁，跌到75先買返都未遲

唱淡既不如唔好入集氣區

好傷心

Same

講事實姐 後市睇好等75入貨

我果買左隻72打把既牛 唔好去咁盡

all in左77.8 牛

今朝穿81淆一淆

斬手指，蝕2萬走哂法巴，瑞信平安牛，再入75 摩通牛

希望重新黎過

法巴同瑞信 好鬼

留名變平安哭喪區
利申 重倉恒熊

可能到時係你哭喪

我地要上100呀 俾d信心

我渣73牛，老閪都stronghold

74牛 好快上返87

我仲未扑暈自己 已經頭暈暈

聽日升定跌呀?

數緊錢

斬手指唔係應該戒賭咩

利申：先前有 short call 夾到春袋變形

上星期斬哂手指, 等緊機會 (睇多日)

上證日日插水

唔怪得上面輸到痴曬線

買咩跌咩

4萬本，得返2萬，追牛！

連跌4日，可唔可連升返

信集氣月尾前上番88

就快1001

咁你仲買乜野 留返d錢過年喇屌

年尾年結 我係大戶都走啦

識唔識買對家架

好想死

北水走哂，聽日慘，我 d 牛蝕撚死

唔好呀 81同83 都入左啲牛

83 死左 , 81 走

$80

大陸係咪on9 架

75

俾阿爺搞死

驚閪
75蚊即入10手

咁樣搞死我

$80蚊鑽石底

冇啦屌！！！

提醒自己

Molamola

全人走佬 仆街阿爺

未穿80
頂住

上喇上喇

襯低吸納

集氣呀小

一個二個係到哭喪

入貨等埋下晝都未遲